[短片推介] The Problem With The Left

依個係黎自ABC(澳洲嗰個)一個comedy show "Tonightly" 嘅一段七分鐘短片
我覺得條友有好好總括左家下啲左翼有乜問題
大家有時間可以睇下

英文字幕版係Fb
[url]

social media is NOT your friends, get out of the doors

再推下,
係咪因為無字幕好難明，所以無人睇
定係我介紹嗰度寫得太少

係幾好笑, 但係香港好彩仲未發展到咁嘅程度.